［黃色共諜云伯打手警告］新目標：狙擊民間記者會

唔好再搞民間記者會得唔得

【冷水】所謂民間記者會只會摧毀運動

同689同一陣線

Btw,云伯最新言論但打手唔敢貼

一直以來始終如一

兩條廢老

陳雲言論唔新喇, 佢 10hrs 果句係幾 7-8 年前講過, 我係因為呢句先遠離陳雲保平安